(另謀出路）真心解決問題 - 警 方 倒 戈

無左警察部隊
政府無左枝矛同個盾
逼佢地面對訴求

只要一少撮肯反思一下
只要一少撮肯放下屠刀
其他警員就會慢慢覺醒

唔好將修例問題轉移焦點去警民衝突

要人轉軚
首先 要表示理解、再作出可行建議

1. 佢地累了
2. 林鄭唔抵得幫
3. 佢地應該選擇暈 跟住sick leave
4.唔好再施以過份、不合理暴力

唔想再見到暴力行為
唔想再見到警民對立
唔想再見到社會分裂

長遠啲睇 警方倒戈 等政府知道 警察唔係盲撐
水能載舟 亦能覆舟
長遠啲睇 承認612過分武力 幫下尋日被拘捕既人士 可能會判無罪

可能會有負皮 但我覺得僵局對我地不利

算撚數啦
成班都係狗黎

警犬要倒戈就唔洗等到今日啦，6月9已經倒左
你咁做反而會令佢地覺得自己做得啱，因為佢地「身不由己」自己無責任

睇過咁多條片, 啲警犬跟本樂在其中, 你唔係覺得警犬會幫香港人呀嗎﹖佢地真係連人都不如

上次冇試過咩，算喇

佢地真係唔係人 但我地由依件事惡化落去？

佢地行使過份武力 《 就係要佢地承認依點

倒你老母，你可以每個月比兩皮，無限期供養佢地咪可以諗下囉
你估佢地有心去打工咩

今次佢地咁過份 全城都鬧 咁多片 就係拉返佢地去我地依邊既機會

唔好再ff啲冇可能嘅野
班畜牲冇個係無辜

就係無心打工 不如叫佢地hea做 起碼唔好dum咁多 打得咁大力

FF 少陣啦,諗點收佢地皮好過

咪ff 啦 諗下班建制狗議員仲好啦 d 狗食性架 你唔好期望d 無可能發生既野 果兩三皮就係佢條命

喂大佬呀，講出黎都打冷震啦
同班狗講良知？？？

咁林鄭無條件撤回方案有可能？
我地打贏警察有可能？

從建制派入手 我絕對認同

就係提醒佢地 無 希望佢地放下屠刀

唔好比依條撚屌轉移視線
警權過大係事實，修例要徹回都要必做！
兩者無衝突

咁樣 只會係我地蝕底

先唔講冇可能 成班狗都只係為份糧
就算有差佬倒戈 到時就會出動駐港解放軍

有辦法收佢地警權咩？ 有辦法撤回方案咩？

隻狗現真身啦，唔駛再推

趁仲未通過送中 佢地唔敢出動
再遲 香港真係無架喇

咁你不如諗下點感化解放軍
仲有用

唔係想屌你,但唔好引起任何人對班狗有一絲同情

我唔係狗 睇jurassic world都知 人同唔到暴龍鬥 係速龍先可能有得打